★仲唸住開一通戶口食免費自助餐，原來要先俾$10000

我記得以前銀行開股票戶口，乜都唔使入錢

蝦腸

是否開戶時 夾硬求其都要買股票？

親身開洗鬼1皮

all in 一次利記都一餐啦老貓

問社工借住先，食完再還

Why u still here after son lin holiday

係咪意味住一通就執

Why u still here

問蓋老母借住先咪得，冇問題吖U同佢咁熟

你死開D啦，你開完戶口，一通必執

Sold all stock

開完戶口再提返咪得

Lowmore常出現

我都想開一通

今日上左去開
淨係身份證住址證明
十五分鐘搞掂

direct go

去等你

屌你腦魔